【七一衝擊】專訪劉細良談現場目擊七一衝擊由來，港警大搜捕將迫使香港全面抗共，林鄭月娥變壞的原因以及下場

值得一睇

我無野講，大家去聽劉細良講

分析得好好

push

睇完
未來嘅選項確實不多